一人一套感動到你 觸動你內心的動畫

大家有無咩推介?

即係諗起4月最後
我是不是住在某個人的心裡了呢？
我啊 是不是在你心裡紮根了呢

近期睇既就炎拳

鬼父

紫羅蘭同那花應該係喊得癲
心情連結因為個朵好臭無乜人理, 但係個人認為係神作之一

天元突破 觸動有成十年

每部出色嘅動畫都會
純粹係睇佢有冇特別觸動到你本人嘅經歷

1999 個post咪問緊有咩出色既動畫

SAO

真

比宇宙更遠的地方

clannad

Clannad

巨人
所有人都係某樣嘢嘅奴隸

本身想打clannad但上面咁多人打咗
所以我打relife啦（漫畫當年真係睇到真人都sad）

Btw排球

最近期係dr.stone，男主老豆果段
到而家出第二季，諗起啓治叔已經配唔到，sad多兩錢重

聲之形

強風吹拂

銀魂

Agger 未能忘記

老處男的春天

鬼滅

四月

銀之匙

媽媽

三月的獅子第二季

終於有人講心連情結
可惜動畫唔會有第二季

呢套令到我超鐘意澤城美雪
佢話拎主角黎J果集個配音超曬班

一個描寫突破界限既故事
創造出一套突破唔到既動畫

有生之年希望再追到一套突破到天元突破既動畫

例牌clannad

一定是 clannad 催淚神作

我都係呢套開始追美雪姐姐

青春豬頭

好難唔中毒 仲記得果種笑聲

自膠

暗殺教室

Clannad
「汐…… 那個機械人可能已經找不到了
但都沒辦法了
我再買一個新的給你好嗎？」
「但……那個是獨一無二的……」
「特賣場不是還有很多嗎？」
「那是因為只為我而選 為我而買的…… 是第一次……從爸爸手上收到的……」
……
「爸爸……是否不用再忍著了嗎
早苗姨姨說過……
可以哭的地方只有廁所跟……爸爸的懷裏」

比宇宙還遠的地方
女主為左搵南極失蹤嘅媽媽，而諗方法去南極，當佢地到南極時……搵到媽媽嘅手提電腦時 每一封封未讀嘅email涌出黎……

重睇左好多次
個種熱血真係好正

莉茲與青鳥

近年最熱血既卡通片

近年＝2007

龍與虎

5CM

因為近呢十幾年真係冇呢一類熱血王道動畫，完全唔流行

人類聖經 紫羅蘭永恆花園

除咗CL之外， 我覺得係呢套，摩天輪果度